[蘇玉華]武漢肺炎係STEAM上架 強国人嬲嬲豬。

Coronavirus Attack

唔知邊個人整既遊戲，18蚊就入到手，大家一齊黎正評激到強国番去玩蒸汽平台啦。

簽名師要人，零成本，係咪咁都唔做啊？